今晚睇路

星期六日買咗16場輸14
今晚各位睇路

辛尼特-0.5/-1

即係仲有2場中

已經爆廠啦

通常好撚快追和
甚至杯撚埋

唔係又諗住90分鐘先絕殺咁侮街呀？
入多粒燕梳先啦屌

主紅埋

不過唔好咁老定先

知唔知點解自己輸咁多 唔係因為你黑 係因為你廢

中

終於贏返場了

同路未驚過

Agree

收到風樓主出反手水諗住燈自己
點知輸左半格

反條毛

魯賓卡山 ［0］

今場我覺得未必會輸
我覺得又會走盤依啲仆街嘢唔撚畀我追數
補返個0:0 1:1波膽先

真係會咁仆街

FC悉尼 ［0］
湘南比馬 0/+0.5

阿婆都識買

悉尼

屌

比馬bb

屌佢老尾
又連輸兩場
不過今晚又要贏返

2串1
禾夫斯堡［0］
哈化柏林 -0.5/-1

冇撚得輸啦掛？

跟
對家2*1

唔好打擊我自信心

終於贏了